[請廣傳！！] 「法國記者："還不是中國"」 無粗口 中英字幕 精華版

比多d人睇到 ！！！！

鬼佬好波

推

句野型棍到呢……

點解要cut motherfucker

做乜撚嘢mute撚咗motherfucker？

其實真係唔使cut
畀人無啦啦用槍指住，有脾氣都好應份

pish

唔洗搞咁多野，原版仲好

幫手喺YouTube推 等外國人知道

唔好自我審查 唔該
要出就出成段足本

有full ver架，前面仲有一段個法國記者已經表示左樓下既人係press!!press!! 呢段片係d狗聽到press之後仲開槍既第二槍

有冇足本

無必要刪減

毅進仔唔射正契弟 淨係識蝦香港人

不過足本版正好多

原片

推到比全世界睇！！
It is still Hong Kong. Not China. Not yet

推

NOT YET

Do it do it 真係想向個法國記者開槍 真係cls

好撚感動 狂推

搵槍指嚇外國記者
呢班毅進仔真係冇腦

屌你老母5毛 cut 撚哂d野 用原版啦仆街

Mother fuckers先係精髓

推原片！更精彩

可唔可以upload去第二啲地方，比全世界人睇列

有無知道呢位josep係邊間報館
想表揚佢

up緊去tumblr

唔好cut motherfucker 整多次得唔得 求下你

Push

直接send twitter條片啦
twitter個@HongKongHermit拍架
佢comment有講個法國佬喺台灣過嚟

樓主你剪乜撚呀，現在重和理非非，用吓腦

幫推

毅進仔唔識英文，聽唔明press點解，當然開槍

push

毅進仔以為叫佢地press the trigger

最大快人心就係果句motherfuckercut左勇威都變和理非

其實可以剪哂full ver上去，後面班狗既英文都係此片一大亮點

艾冬do

你咁樣mute左就會同CCTVB既做法無分別

求full ver

IT'S STILL HONG KONG!
NOT CHINA!
NOT YET!!!

有新聞價值既野 原文 就得 唔駛攪咁多野
咁簡單幾句英文

仲有 xi jinping will love you

比支槍指住都唔撚怯 仲講do it鬼佬真係唔同d

傳建制派11am重返立會大樓 警員場外清空路障持盾戒備

睇下個呀婆

推這個

啲狗冇得駁 淨係識答佢OK OK

狗唔識英文

垃圾警狗全家長命百歲，百病纏身

Do it do it do it!!!!!

Do it嗰下型到

連記者都可以對住槍都咁淡定叫佢射

打仗啲兵都唔會用槍指記者

推上報

人地法國佬後生個陣見唔少啦 你呢啲係佢眼中小兒科

啲毅進仔邊撚度聽得明英文，拎住枝槍當玩食雞咋，死仆街嚟

連chineseman都剪埋

鬼佬好L型

CLS

警犬

原link

一睇就知係記者都要開槍

記者好型

有twitter retweet呢段

留明

得恐怖分子會

係未講左 習近平 will love you？

可惜狗度不通人語

真心型

佢地先係暴徒

法國佬: You shoot journalist you motherfucker

毅進仔：

唔好剪，令人生疑，成事不足

睇撚到想喊 屌你老母港共中共

do it 嗰幾句講得好霸氣

留名

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

樓主你正正常常翻譯咪得囉, 又精華又cut粗口完全冇哂精髓

聽到press以為㩒

唔好侮辱狗啦

段錄音真係聽到想喊，亦都感到好悲哀

依度有熱心巴打整嘅英文字幕版
希望大家都可以廣傳share出去
有上開reddit嘅巴打如果可以幫手po埋上reddit就更加好

我都覺佢地唔係太知Press 同 Journalist 係媒體同記者 可能佢地讀毅進只係教佢地”Reporter"咁

希望法國記者返到去大寫特寫 寫到全法國都知佢地射平民射記者

樓主亂9咁cut 咪推

無記者擋既話班狗仲癲

讀到書識英文就唔會做黑警

推
多謝外國記者

Retweet

要搵多啲外國記者黎！

我只係諗到如果係香港記者用廣東話講同一句說話，班狗真係會癲到即刻瞄佢個頭嚟射，第二日盧生仲可以大大聲話個記者挑釁、啲撐政府嘅又會話佢抵死……香港已經痴撚咗線。

拎槍上彈想兇法國記者嗰隻狗啲身體語言霸氣同埋命令式到令人噁心，完全反映到有權力但無受過良好教育會有咩下場，後尾行前啲嚟勸記者離開嗰個溫和好多。

屌你on9樓主 你正職做cctvb 架?

原版好睇咁多，做乜要剪
不過加咗字幕值得一讚，希望做埋原片

mute 乜春
小學雞未聽過粗口？
更何況motherfucker好普通

你試下香港記者

想搵槍射外國記者？

灣仔救世軍物資站存有大量物資 有需要請到場取

可惜啲低質狗連人地講咩都唔知
淨係收order開槍打人趕人走

屌 以為啲阿sir有幾叻
法國佬叫你do it do it就縮手

好感動外國人都識分香港同支那

NOT YET!!

原片加字幕唔該 我想比啲外國人睇

有時真係懷疑係警鬼黎，佢夠膽開
刁生到時就有排交代兼貿易戰輸完仲要賠

有冇人整返冇mute版

唔撚明做乜鳩要無粗口
段片就得兩分幾仲要整精華版
唔係話唔欣賞你幫手剪接

有個鬼佬即刻講句
It’s gonna be

無分別，都係狗黎
唔好再係班狗到搵邊個好

兇返佢地

漿…漿咩話

推！

p

屌禁錯負評

This is no China, not yet

屌

Cut 咩cut on99

其實唔使表揚，法國人價值觀會覺得呢d同你肚餓要食飯一樣咁合理正常的事，香港人真就係點都做唔到

食屎啦 死警犬

This is not China

Twitter la

尋晚坐西鐵返屋企時
有個成六七十歲既阿伯見到班警犬打人既新聞
佢好嬲咁狂屌警察同共產黨
話佢地搞亂香港，佢唔人俾佢地咁做
就算鬥到死佢都唔會放棄
臨落車既時候我見到佢孭住好多野，手上面拎住兩把遮
「我依家返去補給物資，再打過！」
嗰刻我望住佢背影，我覺得自己好渺小，好冇用

仆街剪到tvb咁

睇到好撚想喊 死警犬係咪on9架

毅進仔：（diu, no chinese, 舉槍嚇吓佢先）

啲狗邊敢射外國人啊

Press同pull都係差唔多姐

好波

推 要比到外國睇！

Not yet 香港人繼續努力抗爭

motherfucker!!!

It is still Hong Kong MOTHERFUCKER

韓國青瓦台聯署

有個大膽想法
美國有一個好出名既youtube channel叫FBE，
佢地專門做「請美國KOL評論熱門事件」既影片，
（即使係外國事件/政治事件佢地都會評論），
個個系列叫react series。
佢地選取題材係係留言睇下有無人推薦咩hot gossip，
有無可能我地集氣係下面留言，
“Please react to China Extradition Law in Hong Kong”，
請佢react to送中條例。
（記得附上一d既片段）
務求令佢地見到我地 然後拍條react片，
令更多美國人知香港發生咩事？
-
佢地既channel：

連go away /簡單一個go 字都唔識講
剩係識走呀
就知毅進仔英文程度幾差
真係好擔心公安取代佢地果陣連煲冬瓜都唔識
到時40歲人失業先出嚟示威抗議

垃圾樓主最正既cut撚晒

好型嘅記者氣魄

真心好撚型

Do it do it !

PUSH

老實講，呢啲真係要學下，唔好成日話咩想喊呀，好驚呀咁，佢地有咩行動係你地估計唔到呢

cut乜撚野mother fucker
on9?

鬼佬+記者 先做到野

Not yet

鬼佬笑鳩毅進仔

唔肯定係咪鬼佬 自膠左先

Not Yet！

偽進仔以為press係噤落去嘅意思，所以開左槍...

㩒撚錯負皮

press同journalist呢兩個字好深架
唔係高估毅進仔嘅程度啦
下次用返reporter算啦
正如同狗仔講野
都唔會講please take a seat 而係講sit咁啦